TVB做緊個雀巢咖啡廣告有黎明林日㬢好搞笑

呢個廣告洗唔洗50萬

做咁撚耐個廣告
雀巢咁有米

肯定過百萬

痴線播咗幾分鐘

扮走音

CUT左林夕果PART?

個廣告好高汁

咁長50萬你就想啦

播左5分鐘 佢條片都3分幾

未見過咁長既廣告

On9 廣告
睇到好尷尬
覺得黎明cheap曬

正想講

好悶好ON 9

30秒 定20秒就50

一啲都唔好笑 仲要播幾分鐘

之前fb睇左
估唔到有埋tvc

100毛拍架喎

痴撚線, 岩岩睇個POST 4個回覆就上左熱門?
LIHKG收撚左廣告費?

竟然請得郁黎明扮鬼扮馬，真係唔敢估幾錢

舊果個好睇d

播幾多次先

痴撚線總制

之前都有啦

仲要晒時間教埋人沖咖啡

靜係黎明都唔止50萬

買起咗成個commercial break播毛記都幾史無前例

廣告天王

睇哂 吸引到我 睇埋先熄電視

搞笑

一見到宣圈，即係不了熄電視

WOW

無睇過以前黎明d廣告?

可以由網媒拍廣告 拍到個客肯擺落電視度足本播都幾勁

林日曦真係點睇都唔順眼，仲要食埋pancakes

白咖啡

雀巢咖啡 不了
比狗飲

我諗黎明第一次放低天王身份玩自嘲

咁都上熱門

100毛

有陽光檸檬茶feel

老實講，其實黎明唱歌真係唔差

真係冇 日日捕住個tbb咩
之前嗰啲黎明×咖啡×毛記都有試過咁樣成段上電視？

以前和記都係咁啦

城城

以前和記試過

以前無上網 多數人都係睇電視

Leon

睇完個廣告淨係心諗做乜鳩

黎明真係幾玩得

連登唔會無人知以前老黎既和記廣告掛...

係 唔知點解

屌，以香港人性格，聽日一定周鳩圍都冇晒雀巢咖啡賣啦
到時d廣告費連本帶利返黎啦，雀巢驚都未驚過啦，你地仲擔心過佢？

打手味濃

我覺得個廣告好正喎 但唔啱咁大舊錢電視播啦 始終個廣告target後生 等啲人share咪得

廿歲以上都會知⋯

開始有啲印象 好耐之前
好少有人買起成個break仲要係prime time

好彩你話你諗啫，事關好耐之前響電影豪門夜宴已經自嘲過

Agger
雖然平時100毛啲嘢好低質，但係拍廣告片真係一流

算啦真係好耐

頭幾條好睇
近排果d已經唔想睇

竟然見證到連登步入連100毛都接受到嘅時候

唉

100毛狗也不屌

當年電迅商大戰個陣囉
黎明城城發哥

唔系存心阻你打飛機
連上面連登仔都一堆 初見
一般人有幾多個之前經網媒睇過可想而知

亦解釋左點解個客系網媒之外
仍然肯駛錢落 間間茶餐廳部部電視機長開播住既TVB 買廣告

利申：睇左TVB廿年 + 睇左ATV廿年

好垃圾

咁垃圾口高汁，睇黎ching 食開屎

我記得早幾年cartier 都試過買成個commercial break
個廣告好似係雪地上面有隻豹咁

其實個廣告未必好貴
廣告價錢呢D 野 私下deal 既姐
識人又可以平D 買多D 又平D
未必天價既

咁垃圾口高汁，睇黎ching 食開屎[/quote］
請到黎明係勁嘅
但唔代表個廣告唔係垃圾

條片放左兩三日二百幾萬views
官方fb數字無得作數
好痴線

不了

系你老母咩

有十幾%人買已經賺左

連登仔又發揮燈力啦

屌個個年代啲歌可以咁上腦

上次果首好聽啲

眉心好窄

正評比黎明

應該已經唔係捕住Tvb呢個層次
應該係唔上網唔睇網媒

當年係社會現象黎
唔知未睇過除非係外國啦

你真心架？好on勁喎

屌你都一擔擔架咋人手filter

大公司拍個廣告閒閒地都成百萬筆直啦

條女幾正

而家好興長板廣告 台灣全部都做呢d

我指係毛記嘢上電視仲要咁大段
facebook睇毛記嘢點都有睇過嘅

其實細細個黎明賣d廣告都好長下
係咪叫咩天地線

微電影廣告香港早廿年已有

哥期除左天地線仲有冇其他

係

最記得都係bmw搵左李安同其他3個導演拍哥四段

黎明好正 林日㬢好膠

燈燈燈燈！

佢抽自已走音果下真心笑撚到爆炸

笑死左 高汁

以前90年代黎明和記d廣告都係咁玩法 仲有外景 好重本

咁撚on9都話好笑